仲用緊nokia dl唔到安心出行 政府幾時派每人$1萬恩裇金買iphone

到時冇電話咪邊到都唔駛去

資助你買華為